內部傳出其中一名北區醫院暴力克警

姓洪
查一查先！

佢平時鐘意同條女玩乜